人生無意義了

🚬

木22

join

點死最舒服？

老死

有排捱

唔會有好日子過

殺咗我

你殺左我先

見證香港滅亡

剩係見證中国滅亡ok?